大家wfh之後係咪多左時間要OT?

尤其係：
一至五收工時間後
六日
攞左大假既日子

IT support
WFH沒嘢做
驚俾人炒

多左時間屌西咋?
WFH喎?
係屋企喎

你老味已經較左OFFLINE
仲要沖緊涼打緊黎
搞到我要濕住手WHATSAPP佢話我沖緊涼

Wfh多左時間行山

wfh 做2個鐘就收工

本身都ot ，只係轉咗地方